只要識得活用 OKR Model 同 SWOT ，就算只係 OU BBA 都可以跑 10,000 米

Objectives = 跑 10,000 米，Key Results = 讀緊 OU BBA 。跑步嘅途中一分鐘要 make 3 個 decisions 係一件唔易嘅事。